連登仔角度，有咩銀行係用得？

想成為連登仔

冥通銀行

只知

錢幣 同 大貓

連登必屌

仲有閪亞，支銀

Dbs

UBS
Jpm

Citi la, 大新

自己開啦

精子銀行

大新不了
紅

想要每月都滿載而歸？咁就要記得每個月嘅18號， 限定一日，用Citi信用卡喺淘寶透過AlipayHK簽賬，再用埋Citi積分直接兌換AlipayHK電子禮券， 一日勁賺高達HK$130獎賞！畀您繼續淘，繼續買，繼續賺！

真係citi?

大有銀行

大家都上連登

其他人就係連登仔

你就唔係

2020年喇樓豬

一係走資
唔想走就用citi